[成功爭取系統] 劉國勳:最快年內推出九巴月票

民建聯立法會議員劉國勳表示，九巴將於下星期五前，向運輸及房屋局提交月票方案報告。如果局方接納報告，相信最快將於今年內推出九巴月票。

他稱，現階段將針對跨區及長途上班的市民，設立過海及非過海兩類月票，減低他們的車費負擔。